欣然接受這世界溫柔的冷漠

你玩哂

What